【抑鬱】就算我肯睇返醫生又點姐？

話說我一直都有抑鬱
之後因為各式各樣嘅原因由私家轉去公家
再因為自我感覺良好覺得自己冇事所以公家覆診冇去
藥冇食
最近頂唔順覺得自己想睇返醫生想知道自己究竟做咩會咁
當係精神方面嘅Body Check咁
想試新 新嘅唔接急症
咁我惟有返去舊啦
點知一返去就中伏
我成大半年冇睇
唔問我做咩
唔更新我狀況
我自己想講 佢就好似唔想聽咁
我入左去兩分鐘就踢返我岀黎
我知道私家係要揾錢架啦
但你唔係咁啊嘛
比千幾蚊你
你兩分鐘就掉返我岀去
完全唔想聽咁
我等就等成個鐘
見就見兩分鐘
仲要約我下星期
即係擺明啲藥就淨係到下星期就冇
我真係嬲到仆街
千幾蚊話多唔多 話少唔少
對個醫生黎講可能就只係一分鐘兩分鐘就揾得返嘅錢
對個學生黎講已經好多架啦
呢個醫生仲要係當初喺連登呻比人叫我去睇醫生介紹嘅
我斷估唔到有好幾個巴打推薦嘅
都係咁垃圾

好嬲啊 揾人同我呻下

今鋪真係比個醫生請食檸檬

同我傾仲好

我仲要同佢講埋我有自殘自殺傾向都唔理我啊！
我仲可以點
大拿拿千五蚊啊！

搵過另一間？

你識唔識斷症？

見到你咁就好了 都唔算太嚴重

唔識 我出返去

我唔敢再信班pk醫生啦屌
睇一次咁貴但就比班醫生玩9我

自我感覺良好就斷藥

咁如果睇返公家要等幾耐

我琴日困住左自己成日
冇返學冇做功課淨係喺度喊

請我食檸檬ok?

對唔住 留返喺度同我傾偈

食左檸檬了

咁我嗰陣真係一d抑鬱同BDP嘅症狀都冇啊嘛

我冇問 我好驚比個醫生鬧鬼我唔去覆診幾次

你可唔可以請返我食

咁你咪同佢講我唔會啦下次 放過我啦我會聽話㗎啦

比埋杯凍茶你飲
咁就變咗凍檸茶

就係因為食左藥先無咋on9

我諗我下次只會繼續唔去
我想講公家check到我有BDP
呢條私家八婆冇啊！
連聽都唔聽！
好想鬧鬼佢

斷完藥都冇啊嗰陣

咁可唔可以自己去排公家

請我飲野咁好

其實抑鬱係點，分享下

我記得好似係要有轉介信先得

係啊廢事嚿檸檬咁慘冇人陪

我會督爆佢

連登
全港最大抑鬱症患者討論區

識嬲都幾好
keep住把火返去屌柒佢

睇字都feel到你嬲

對壓力源嘅存在會覺得好唔開心
如果壓力源係人
同佢共處一室會緊張
聽到佢鬧人會想喊
有時明明人地唔係講緊嗰件事
又會比自己拉去自己唔開心緊嘅嘢嗰度無限ff
情況就好似毒撚溝女神嗰種囉囉攣

唔會，個個都係咁
比機會佢做好事

我睇開有個幾好，介紹你？

我有比自己keep住畫畫做發洩
PT嗰份工又係要對好多人
自己又中意飲酒成日會同朋友去清吧吹下水又一日
我好明白你講嘅嘢
但係點都會有靜落黎嘅一下
而我就係靜嗰陣會將所有唔開心嘅嘢放大
或者明明㩒住自己冇比自己爆
轉個頭人地刺激到自己
就會所有嘢一齊喊

你係咪好唔欣賞自己？
睇多d榮格嘅心理學
好過心理輔導

見你咁樣講真係唔係幾信你係過來人

多謝你啊絲打
心善嘅人一定會幸福架
BTW 我之前以為自己冇事架啦

我讀緊，不過year one , 樓主想搵人傾可以留tg

檸檬汁會代表檸檬酸死你

其實你都幾搞笑

冇啦
我黑口黑面咁講左廿取消

食得多 已經冇晒感覺

當你返pt 每個鐘得幾十蚊仲要比呢d pk用兩分鐘呃走
你嬲定唔嬲
唔准諗即刻答

咁早知我碌返去比佢鬧兩句好過冇左千五蚊啦
愈諗愈嬲

我而家唔得閒住，12點雰鐘再傾

好啊好啊好啊
但係如果我覺得佢唔好
你係咪比我請你食檸檬

你當係
係書定係咩黎

你公家斷左幾耐無睇

我以前都讀過抑鬱焦慮啊呢啲精神病係點樣我先驚覺原來我都係佢地嘅一份子
tg 你等我學識加密再比你

我好嘅嘅時候係一個On9仔
不過都係喺呢度先會咁膠
細細聲講我知
你有冇笑到

咁點算
我原本仲打算請你飲特濃檸檬汁

請我飲酒就夠

勾個手指尾打個印
反口嗰個要吞一千支針

自己去急症室話覺得唔對路有抑鬱

一係您加我

乞丐兜度拿飯食
「該煨」囉
罰你重睇我篇嘢十次

最得人驚係發現自己已經係中/重度抑鬱 睇cas study果陣見到未來既自己

嗚 唔好再講啦
我依家係嬲自己點解咁蠢比人呃左千五

有好多個唔知邊個係你

不要再說了

藍冰夠架啦 十幾蚊3罐夠我陪你傾成晚計

試下由思想上改變自己？

竟然

嗱 我請你飲酒
你係咪飲特濃檸檬汁先

BPD 底你搵啲DBT嘅skill學住 頂住先

12月到依家

抑鬱有好多種，有真係抑鬱到自己一個喺房自閉，有因為抑鬱而失眠，有抑鬱而自暴自棄。

而你呢種，感覺似係想人理下你，attention seeking 嗰種。

會上得黎連登，乞得人去理你，證明你有事極都有個限度。

試下比下教學？
真心想知

揾到啦

你飲一啖我飲一啖

係咪google 就有一大堆

你諗唔開心野既時候 往相反方向諗 或者其他角度例如旁觀者
會唔會有幫助
我覺得好多時候負面情緒都係自己制造比自己
就好似你話ff人地講緊你壞話咁
諗得太多

咁近打電話返去都約到期喎

我都睇過公家兩個月，之後自己斷左五個月，黎緊想close file, 覺得自己冇事，唔想呢樣野阻礙人生好多野，例如買保險。
有冇ching 有經驗

我自己份人本身好中意講嘢
好中意識朋友
好中意同唔同嘅人傾偈
好中意知道唔同人嘅想法
因為我係一個 Creator 一個 Designer
我熱愛Art
而同人相處交談
正正就係我靈感嘅來源
而且討論區唔比人9 up仲叫咩討論區

你飲一杯特濃檸檬汁我飲一罐啤酒

嗯。。。
我唔否認
但更加多嘅係物理傷害同魔法傷害

陪你傾計仲恰我

認識得你太遲
有種相逢恨晚嘅感覺

咁又誇張左啲嘛
你星期一打去約囉
通常都唔會太耐嘅

咁我咪酸死

睇醫生啲錢用嚟叫雞仲好

獎勵黎架wor Ching

你可唔可以教我點樣加密
咁樣得唔得呢

但我已經燒咗千五
等我儲返下彈藥繼續燒先

咁你仲話佢好！
即係你講大話啦！
黎人！五十大巴！

冇得叫雞
有冇其他方法燒得開心d

隊草 燒得慢啲

我覺得佢好吖嘛真係
但係人夾人嘅睇醫生

係香港真係唔好病
Btw身體有d事今個sem冇番學 有冇人傾下計或者一齊打機

醫生無醫德

公家連藥錢頂盡咪100

唔係自由到可以做呢啲嘢

咁啊 打住一半先！
黎人！ 二十五大巴！

咁你呢個sem 點。。？
要Repeat 定點？

垃圾醫生

我隻藥要比錢
佢一開就三個月
又1100

咩藥

唔想再畀人恰了

有笑呀，我覺得膠下都幾好

血清嗰d

都話係獎勵

嘢~好衰架

你咁好人 我都要獎下你

通常鬱啲咩？

心理病食藥唔會好番

利申：我都唔係過來人，只係想過mental health first aid，導師話唔好俾咁多意見抑鬱患者，會加重佢哋嘅負擔

要遲畢業
無知一問 其實情緒病唔食藥會唔會好？係咪靠自己開心最實際

做到就唔係病啦

唔一定要食藥，有啲人心理治療都OK
患者自己開心到嘅話就冇抑鬱症呢樣野，就好似感冒嗰陣時我叫你唔好咳唔好打乞嗤一樣，係冇可能

樓主瞓唔瞓得着?

佢講夢點樣反映潛意識嘅想法，背後嘅原形，心理成長階段，同埋內咗嘅男女性。
佢研究開宗教同文化，d概念抽象。
不過呢d抽象概念對抽象嘅意識會work d。
心理醫生？or 其他專家可能知道呢d概念，不過自己去了解可以避免你為咗否認事實而同佢地講大話，一直醫唔好。
重點係承認黑暗面同放下。
通常抑鬱都係自尊低加經常否定自己嘅志向或者有痛心 經歷etc。
自己醫自己最work
好難遇到d對夢同心理有見解嘅人
食藥可以抑壓症狀，專注做野都可以
不過你潛意識記得d問題，同時阻止你做野，影響情緒
唔解決，遲d可能變更差
到時要揾更多野做去忘記件事
不過，通常你都揾唔到個問題根源，因為根本唔想承認，所以要揾專家幫手
同埋一旦揭開個問題，你可能會有好多情緒，不過最後都要承認同放下
如果唔係生理導致抑鬱，大概到係咁

我見青協有個course係陰影心理學，係唔係講呢啲?

樓主等我同你性交轉運就得

唔知
心理學同衞生一樣須要普及化
因為知道，就冇咁容易患病，同可以預防
即係將問題即刻解決，唔會拖；冇咁易受他人情緒影響，導致心理陰影；避免陰暗悲傷暴力情緒係社會合理化同普及化

做咗，可能飛得天
死咗都唔知
點抑鬱都唔好做d燒錢燒腦嘅事
想百上加斤，就做囉

巴定絲

唔使啦
我飲返啤酒得架啦

屋企人

對我黎講 藥冇用

唔使睇。好難醫

同埋d psychic 好撚on 9

獎你都唔要

咁你係停左藥大半年定係一路都唔使食藥？

我想停學
但最近有個女仔同我講我係佢返學嘅動力
我又處於停同唔想停之間。。。

多謝你答左佢啊
我差啲就打左一大篇嘢岀黎

Er...
前一晚通完頂就瞓得着
以前唔使返學就成日6 7點先瞓
講緊朝早

依家sem中再停就好蝕 不過當然身體要緊啦
其實停左都唔一定有幫助
個人認為番下學有野做仲好

我知道自己點解會抑鬱。。

不了
叫雞算啦你

我都係飲酒算

八卦

公家算啦以後 平咁多

你講左獎勵先一係

我一路都要食
一路都成日自己停

你唔知啲藥要食成世？

不過停左學又冇嘢做
喺屋企仲辛苦

天真咁以為嗰一下冇事就係好返
天真過天真嬌啊今鋪真係

而家心情如何？

咪嚇人

搵到主因？

死我諗你就唔會死架喇，
要死就唔會係度搵人呻。
真係想解決問題就搵番醫生，公立又好私家又好，
私家都好多間，個間唔夾咪睇第二間，
D藥就預成世都要食，最多病情好轉就慢慢減

講事實

你講下想要咩獎

一定要睇醫生
私家醫院唔好就搵私家醫生
(假如你負擔到)
睇完醫生傾完真係要乖乖食藥
唔好自己感覺好啲就停藥
啲藥初初食係會攰啲
未見有效就啲副作用黎先
但你要知道
佢要發揮效用都要啲時間
唔係好似發燒 鼻水藥咁
食完一兩個鐘先有效

有睇醫生有食藥都唔可以收埋自己
多啲搵人傾下計
落街行下
唔好怕柒
真係不妨可以去下啲ICCMW翻下啲興趣班
學唔學到野一回事
最緊要識到班朋友仔、同路人

「復元」嘅路唔易行
需要搵人傾計要出聲

樓主加油！
如果要人傾計 我都可以陪下你

有冇拍拖？如有就佢會陪一齊過得好癲咪慢慢好

嬲同唔開心
今日返工返得好辛苦

我自己知
一定係屋企嘅老母

唔知點解硬係覺得你講嘢好「銀耳」

我淨係想飲啤酒

你娘親又做了什麼好事

有啊有啊！
我成日都同人傾偈架
我做嗰份工成日都要同好多人傾偈
又有frd 會喺我唔開心嗰陣同我傾
主要係我自己會驚煩到人唔講

Ready to listen

我唔想再拍拖啦
我所有ex 都令到我覺得拍拖好痛苦
感覺唔到對方愛我
得我一個愛佢地
佢地仲要將我嘅付出當必然
依家除非揾到個識珍惜我嘅人
如果唔係都係不了

家母啱啱話要落毒藥毒撚死晒全家
我要求唔多
希望喺度同我傾過偈嘅巴絲打會黎我嘅喪禮探下我就得

有冇經濟能力搬出去住呢

我份工要同有form先做到
我係最細粒所以一定冇
佢地問完我有冇又唔比我
做嘢又行到去無雷公咁遠
做到嘢想要form嗰陣又冇
得一次佢地咁啱喺附近
先叫到佢地比我
仲要反應勁遲緩同黑口黑面
個客見到咁慢佢又趕時間
原本留得住都變留唔住
之後佢地又去左勁遠
我想做嘢
好想同人傾偈
但就係礙住冇form
我唔敢叫停人
唔敢同人傾落去。。

就係冇
所以想睇返醫生拎白卡抽公屋
我又唔想開口同我老豆講我想搬岀去
因為一定唔比嘅

點解佢會咁講？

睇番前面原來唔係抑鬱，係BPD
咁你慢慢係度搵食
啲藥幫唔到你

哦，即係同事唔係好同你合作？

好複雜
老豆老母鬧交
老母冇煮飯又唔肯同我地食
咁我地咪自己食完上返去
佢又話我地唔買比佢
佢叫細佬唔好打機話打左成日連嘢都唔食
跟住就話成家都唔撚聽佢講遲早有一日毒撚死晒全家
但我細佬明明同我講係媽唔同佢食話激嬲左媽咪
我信我細佬
因為我細佬話我媽連嘢都唔同佢學
我問我細佬做咩唔自己去
佢又話媽唔比

我係BDP 同抑鬱
應該仲有好多
但醫生唔理我我冇辦法知仲有咩咋嘛

唔使驚煩到人
佢地會明白
再唔係就多啲上黎傾計
我見到都會覆！

係啊！
好彩次次返工都可能唔同人咋！

我有d frd好少覆
重色輕友又好
忙又好
明知佢地唔會覆住
解決唔到燃眉之急
咁又何苦揾？

聽到阿媽咁講都會唔開心……

一齊飲啦

不幸中之大幸

啊DKLM
啱啱發脾氣喺度dum嘢踢嘢
話踩親佢邊條尾
連飯都唔買比佢食
我匿左返房
廢事會駁嘴屌鳩佢

都話你淨係可以飲特濃檸檬汁

有個app介紹俾你

佢不嬲都係咁？

我同左我對上個阿head講
佢應該會幫我避開同嗰d同事一齊啦

千其唔好咁諗啦
我相信佢地一定有人願意同你傾計
前題係你唔好收埋自己!

我一堆交友app
有時口痕會想同人傾偈

係啊
成日都發脾氣
依家岀面又世界大戰緊

檸檬酒啦最多

佢地願意架
不過要等佢地得閒先

我嗰個唔係交友app

我退一步啦
檸檬汁

我買條假嘅比你含就得

咁分享下

咁一係擴闊下自己圈子?

好酸呀唔要呀

咁真係幾煩，想靜下都唔得

輔負得正

千幾蚊傾2分鐘不如叫雞同隻雞傾計好過

其實精神科醫生真係主要負責開藥俾你食，要搵人傾計真係搵輔導員好過

哦，我睇咗佢半年都無好過，食到呆呆滯滯
情緒差就加重藥，啲副作用食到我死死下
結果我轉醫生，佢好細心同我解釋May 開嗰啲藥，我其實食多咗好多同好高分量，真係要有效仲要食更高分量，但我會頂唔順

宜家轉醫生轉藥，無之前咁辛苦

利申，躁鬱

擴闊緊啦
但唔係下下願意同人講嘛
尤其啱啱識嘅
你點放心佢會唔會同人講

唔得啊
檸檬汁啦

你跟硬我姓

唉好煩
有自己房都冇用
大大聲嘈
又會冇啦啦開房入黎鬧

好

同埋建議你情緒穩定先好飲酒啊
個病情緒不穩仲飲酒會更差
好返啲控制到就飲小小

我要用愛感化你

但佢連問都唔問 又點開啱藥？

陪你飲酒仲恰我

巴打辛苦了
原來我有同伴
唔知開心好定唔開心好tim

我中意飲酒係因為飲完會wing wing地
好似唔使再諗好多嘢煩好多嘢咁
放鬆到咁

都話係獎勵
你再同我嘈我就唔理你

最撚離譜有次等撚咗兩三個鐘，入去櫈都未坐暖就踢人走
我宜家新醫生同我講返佢開嗰啲藥食得多嘅副作用係好難醫返好，嗰陣佢提都無提過！

咁又係，佢連醫生嘅責任都冇真到

屌係啊！
我成日都等個幾鐘但係幾分鐘就dum我岀黎
嬲到爆炸
感覺勁唔好
佢都有同我講有副作用
但淨係話係腸胃嗰方面

如果你仲會睇私家，中環有個宋醫生
姐係我睇緊嗰個，我真心覺得係好
仲平過MAYLAM

嗱！
我都話架啦
我冇屌錯佢架

頂 另一個相逢恨晚
但幾錢架
真心窮

唔會得咁少㗎 我本身手震食藥之後全身都震，佢都無話係因為佢開嗰隻藥出名會好震

你預第一次一千幾
如果係躁鬱佢開隻藥要驗血就貴啲
對上嗰次淨係見咗成個鐘，同出藥就千八
以前睇Maylam無二千幾三千都出唔到門口

屌
佢真係不得了

頂。。
學生係咪真係得公家呢條路

確實好無奈，無啦啦俾人走入黎鬧

1500。。。
我嗰千五。。。。
不要再說了

我成日同佢講
睇唔過眼咪唔好入黎囉

好慘呀我啲錢呀
食差個人都算
食到我勁窮
睇完醫生租埋租户口得返0蚊
咁大個女未試過咁絶望

交埋租

你個frd睇post 唔覆post
打佢patpat 五十大巴

叫佢岀黎見我

我唔係至在佢d藥。。
我仲有好多藥
我係至在想知自己咩事咋。。

睇得出你真係好激氣

睇暗殺教室先，晏啲再傾

我係真係好激氣！

Byebye啦
岀新咩btw

Viutv做緊

明白嘅
唔使勉強自己!!!
搵到個岩傾嘅就好了
反正加油啊
我地呢到有好多人都肯聽你講
願意陪住你

連登其實真係好有愛
我睇到之後差d喊左

等我岀去一路䁁衫一路睇

佢應該會仲着？

遇着個唔盡責嘅醫生係好激氣嘅

係啊
唔好睇少網上討論區威力
只要肯交個心出黎
就算唔係面對面接觸
都可以傾計做朋友

係啊
但我會鬧返佢
發返佢脾氣
通常會硬碰硬
佢就會廢事同我嘈

個心碎落一地

我知道
我都有喺上網識到朋友嘅。。。
只係冇keep住傾

雖然佢費事嘈，，但係個過程一定已經唔好受……

即係既激氣又失望啦

其實真係好難keep
我見你到秒回
咁夜都唔訓嘅?

你講我定佢

你明就好
我一心想去知自己咩事。。
但係

我連涼都未沖

你

唔我沖了

我都想更加了解自己，大家一齊努力

係啊
但佢永遠都唔會明

唉我依完回望個post
一個鐘之前我已經話要沖涼
一個鐘之後我仲喺度鳩緊

點解可以咁污糟

我唔想深究自己 好麻煩

懷疑自己有強迫，沖涼沖好耐好麻煩

哦……即係你淨係想知自己而家有咩情緒問題？

我最遲三點要瞓啦

啱啱年期交左三百幾蚊煤氣

污糟貓

慢慢沖啦 水費使多左咪第二度慳返

類似

巴打你太遲 我已經瞓左

小事啦 我屋企隨時都幾舊
不過四個人

細細聲話你知

係咪跟硬我姓呢

係咪傻架冇啦啦表白

沖咗啦
不過冇洗頭咋嘛

我一個人咋……

自己住咁正

咁衝動

我現時自己可造飯
不過我個老幾年冇開過

自己煮啦
健康d啊

我最鍾意食Jolly bee

我係M記打手

習慣晚晚洗頭
今日出發去大阪玩
而家成個人攰到謝曬皮

點解唔解決問題，要睇醫生？

我都識 交流下
巴定絲？

大阪正啊！
平時我都習慣晚晚洗
琴日真係太頹

如果問題解決到就唔係問題
依家老豆老母嘈到要離婚

抑鬱症正常人唔會明

可唔可以入返晒黎同我傾偈

我完全明白你嘅感受

依家老豆老母話要離婚
我落街坐左三個鐘。。。

邀請你一齊睇鬼燈的泠澈

有咩唔開心係到講晒佢啦
我會聽晒你講嘅野

而家好返d 既辦法就係避開哂d 會令自己唔開心既野

我可以同你傾陣計，我都好悶

Sor覆咗先睇到你呢個reply

老實講，離婚有咩問題?
不如叫你老母睇醫生算
佢可能細個家庭都受過創傷

好低中產或以下家庭都係咁
出去食個飯都見到大把躁鬱大叔大嬸

問題係我冇得避嘛。。。

講咩架

絲打

我叫過
唔肯睇
咁我仲可以點？
我老母對我講嘢好難聽
會話我有神經病

我都最近先避到，所以社交平台都唔敢睇

我屋企其實唔愁錢
唔富足但係唔會話唔夠應付生活
我都唔明有咩好嘈。。。

我都係差唔多情況，比個人係咁激
我都覺得有病既係佢

我嘅話係老豆老母。。。
我可以點。。。。。

有冇屌返佢
我媽就係覺得我唔會兇返佢所以一直係咁
直至我有病
話埋比佢知
佢先知驚
我兇返佢就會停

情緒太差真係要食藥先平復到
平復左之後慢慢接受

唔可以，屌親佢就發脾氣
又話頂唔順我抑鬱
其實我都頂唔順佢d 脾氣
做乜都係我既錯

講鬼燈（閻羅王輔助官)點樣虐待閻羅王

唔接受
我本身個人雖然善
但唔代表我易蝦
我會話返佢

簽衰仔紙斷絕關係
搬走

所以我成日都唔返屋企

um.... 等我追埋史萊姆先

咁你應該唔贊成㗎啦?

我真係好驚自己再發作

你老母對你傷害真係好大

我唔想冇左屋企條水喉
咁講係咪好衰
不過我同佢地關係其實唔係話真係好差
係頂唔順佢地發脾氣嗰陣
同埋主要係我唔捨得我細佬

我係唔想佢地鬧交我要做磨心做炮灰
我好辛苦
佢地每次鬧交都揾着我黎搞。。。

發作緊
但係想喊又喊唔岀咁。。

係啊呢
仲有大把事例

請大家唔好再俾咁多意見樓主

試吓搵社區轉介公家睇?巴打要加油，要明白壓力冇處不在，但好多嘢過咗再望返轉頭就不值一提好小事，試吓當壓力係成長推動力，肯面對去做一點點嘢去應付挑戰，就放手由得佢自己發展就可以，Life is to enjoy yourself

體字都feel到你嘅難受……

你依家係街定點？

其實你煩佢嘈你，係有辦法解決

每次都講＂先撩者賤＂應佢，佢吹你唔脹
唔好同佢理性討論，因為佢冇意識咁將你地係精神垃圾桶，唔好令佢講野有下文

第二招係扮痴咗線嚇佢(下策)

可能佢更年期，係恐怖架啦，再加上佢思想唔成熟
感化唔到，就將佢當成background noise唔出聲，不過先要令佢冇鬧交對象，個個都唔應，佢就會逐漸收聲
呢招要大家合作，但你老母可能會抑鬱，到時如果佢識反省，就會心理成熟，減少精神失常
唔包work，可能會更嚴重

第二要令你老母有社交，唔好收埋係屋企
佢咁多野講，好有可能係因為無friend

真正解決問題唔係睇醫生
好似不停食毒藥再不停食解毒劑，係冇用架

你從乜嘢察覺到自己發作緊？

你細佬同你好friend架？

你不如爬文啦好冇
依家唔係我唔肯解決啊
係個問題本身唔輪到我解決

你明唔明企第一排嘅士兵嘅感受？
我明 我真係明啊

返左啦
細佬通風報信左比我知佢地嘈完

雖然我唔明，但係我都願意聽你去形容呢一刻嘅感受

我媽好多frd
成日岀去打牌食宵夜飲酒
好多節目
喺屋企又成日揸住部電話傾wechat傾電話
我媽仲好後生
4x咋
我成日笑佢係死港女同𡃁妹
我覺得佢腦筍都未閂埋架
但係我依家心情又好忐忑
唔知鬧交結果
又唔知係咪真係離婚
真嘅話又覺得我媽好慘
啱啱見到我媽坐左喺廳食嘢
我都唔知理唔理佢好
我理佢 我又唔想聽佢呻因為我會好大壓力
唔理佢 我依家又好忐忑

震
覺得自己做乜都冇mood冇動力
點樣都提唔起勁
唔識笑
開始唔想同人講嘢

frd嘅
我凍我細佬又會除嬲比我着
我又會同我細佬打機
佢比人打同鬧我又會幫佢
我仲幫佢擋藤條
佢想買咩我有能力嘅又會買比佢
佢有時做錯我會打鬧
但我冷靜返之後會同佢慢慢講道理
同佢分析佢錯左喺邊
錫佢錫到燶左

係明知向前實死都要係要向前架啦

就黎㩒爛我個f5

唔係 係已經㩒爛幾次

咁我明啦，即係屌那媽的硬上

冇錯啊施主

大概都想像到你不安到震

哦，即係開始入返深淵
唔想同人講嘢，咁你有冇friend可以靜靜地陪住你啊？

好想跳落街一了百了

我通常會寧願自己一個

姐妹

你係1定0？

O如果你想傾計可以繼續同我傾

唔知你幾時覆咗，我自己真係好難秒回

絲打有無試過去公家嗰度排不依期診症？
一大早去排隊 每日有3個籌 用翻你對上個次嗰張覆診紙去排 即日有得睇
我唔知係咪每一間都有但你可以問吓先

上網同陌生人傾會好d

要我一大早去
我寧願死
之前甩公家底都係因為佢係朝早

個頭好痕，沖個涼先

佢有朝早同晏就 不過晏就好多人爭
你可以叫佢俾第二個期你

冇追 post，純粹好奇無啦啦停藥冇唔舒服咩？試過唔記得食一兩次已經好快有奇怪反應（打冷震（但唔凍）、個心離一離、個腦好似hang/ 一hang 機，暈暈地咁（唔識形容）etc

利申 已停藥

加油
You are not alone

而家好啲未啊?

我睇下點先

見到你個cm我就知自己瞓左12個鐘

我食完藥先多奇怪反應

已經開始唔想覆
我連畫都唔想畫。。。。

唔知點樣為之好d

學校有冇counsellor?
試下排番公家食番藥先？

有但唔想返去講 冇乜用咁

12個鐘都OK丫

其實我覺得你知道點解決，不過唔想面對
所以叫你睇多d心理學書
要解決家庭問題，要有良機，等大家知道自己嘅缺憾，而唔係互相批評
你唔放呢d問題係心上，真係唔會傷心
所以冇人明白你嘅心情
你嘅執著係想家庭和睦，同埋老母冷靜d
你老母都係咁覺得，覺得你哋成日做埋d衰野
所以重點係唔好再互撩對方，大家要停止批評
加油
食毒品（藥物）係解決唔到架

其實係冇得解決
我老母好港女
成日想以進為退
佢口講想離婚
我覺得佢只係想逼我老豆氹返佢
但點知棋差一著
估唔到冇用姐

瞓得太多都唔係一件好事

點解搵食

係唔係瞓極都好攰?

加油巴打
共勉之
有需要就揾人求助
Ask for help 唔值得羞恥架！

嗯。。。係嘅
會暈暈地

我通常三四點分，試過有一排八點幾醒左訓唔番

咁多位沖涼先……

結果琴日瞓太多 依家瞓唔着

窮姐。。。 冇罪架下嘛。。

得閒可以做啲做完自己會開心嘅嘢比自己放鬆下但唔好夾硬做
好似我咁
我會畫畫
但畫到攰畫到炆陣一樣會照dum筆放過自己
然後好多日之後先再畫返
總之有d嘢係可以隨心嘅就隨心啦！

今日點啊？

依家就應該要返學 但起極都唔想起身

最後有冇返到啊？

返左
個零鐘又走左

我好喂食
所以一定記得食
最重要係放鬆啊！

共勉之 巴打

起到身返到學，要俾個

唉 咁衰你都話我好

我覺得起到身返到學已經踏出左第一步

但我又走左堂

所以你覺得自己好衰?

都係嘅

但係又真係唔想返

你係唔想返之中出到門口返學，已經做得好好

因為應承左個frd會陪佢嘛

佢有你呢個thank真好

我大概係屬於應承完就會盡量做嘅嗰d人

係大阪玩完攰到爆炸
完全無精神翻工

唔好返
射波

問下啊媽有無唔要過家姐細路妹,又無處理到,有就快快手手做岩, D人成日一千幾百都慳唔肯做,到仔女有病先肯面對現實

有 好幾個tim

屌你老母神棍，你呢段嘢可以apply落任何病到個喎，個個都咁諗醫學院就可以摺埋，世界就冇咁多人

我自己都係受害者, 我又冇賺你錢， 我叫你自己去搞番好之麻， 仲有呀 唔好使大錢出去畀人呃呀， 你冇錢嘅 係祖先面前就得㗎喇，裝住香， 幫佢哋改返名認番返佢哋

咁你自己問下人點處理, 我只係過來人知點做,

你話自己係受害者係指俾人呃過錢？

點解醫學院要摺埋,有病就要醫, 唔好以為咩都關嬰靈事, 大把人係真病需要醫生. 醫院日日都有病人病死, 唔通又要摺埋咩.
嬰靈都係親人, 但有幾多人會當佢地係一會事? 你好命出到世, 你好命無嬰靈係你身邊咪算囉, 佢地都係想去投胎離開, 你未了解清楚就罵人, 何必呢??
樓主受既苦果你係咪幫佢受哂先?

我受害者係試過因為嬰靈影響, 又試過因為咁洗左錢搵法科師父但SETTLE 唔到嬰靈,唔知算唔算叫俾人呃過錢? 但我相信法科師父已經盡左力, 幸好我之後遇到一間道堂, 入面教我點做好就處理到,, 唉....原來唔洗用好多錢,唔洗搵咩大師搞咁多野

1咁咩病係關你所謂嘅嬰靈英靈事呀?

2首先你證明嬰靈存在先話我好命啦

3你最尾果句同我講嘅嘢有咩關係？

英靈影響咗你啲乜？

1. 我無義務話你知
2. 如果我証明到你係咪會承諾會幫其他無主嬰靈?? 係既我先證明.費時無事聊鬼搞事, 你會積功德做好事就值得.
3.自己諗下話說出來, 係想幫人定罵人.

1你唔答就唔好怪我質疑你第一個回覆

2好啊，你證明到我唔幫就甩JJ，不過你證明到嘅話一早攞咗諾貝爾獎啦

3講啲冇證據嘅嘢導人迷信唔抵屌？

OK 啊,你邊日得閒, 同你去廟前立願! \\

喺度承諾左又話要去廟前立願，你仲要幾多樣條件先證明到呀？

真人一齊去廟前立願就OK, 邊間廟都OK ,比你自己親身見親生身睇, 網上點証明比你睇, 唔好反悔就OK.